已著車仔波衫入場屌熱狗！！！

如題，同fd一齊著左車仔波衫。

有冇圖

我唔自拍的

屌奶星真是你黎

有人影左你

你兩個好短

老鼠好高

明人不做暗事，偷拍算咩男人

秒左

右邊是咪你老死 獌獸擂噸？？

擺明影你... 你無另轉姐

等睇正面

熱狗廢到
我同個fd一路行遇到班垃圾眼超超咁，但我望返去佢地又笠水望第2度

係 熱狗係咁 有次個熱狗fd串我曼第六 我扯火拍枱 佢吓到縮開

再嘈買哂Kane Aili

我曼大把錢 成隊打包都得 換連加特比熱刺

我印左件ail 曼聯波衫入場

喺灣仔見唔少車狗波衫
連阿狗都有唔少

如果著金章安

哦原來係你
我話再望打你老母
你say sorry話老母係屋企煮左飯
我先放過你，咁快上黎9 up

基

尾隨痴漢

老鼠個斜咩袋好柒

同fd 一齊著

好多金章

李城，車，鏝都見到

屌，世三明明好撚型，比利時英超男神比你條矮毒窮著到

有無金章阿手足入場

好波

我廠手足捧住金杯入場

著金章蘇入場

說好的163cm 98kg 呢

蘇金寶？